覺不覺香港電影演員老化嚴重😢

講男主角 係全部過晒50歲
成龍 周潤發 曾志偉成60
梁朝偉 梁家輝 劉德華 周星馳過左55
劉青雲 吳鎮宇 黃秋生 張家輝 甄子丹過晒50
黎明 張學友 郭富城又過50
過多幾年佢地60
香港真係唔掂😢

青黃不接啫

無陪訓又搵唔到錢
邊個做?

張家輝原來成52歲

五覺🤔又有王祖藍又有牙BOB

仲邊有演員，個個一出黎想做明星，唔似以前一台獨大個個要慢慢浸慢慢捱打好個底，而家係網上做下虛擬明星最緊要搵快錢，唔得就即閃打份工，舊果班入行耐少少都俾人認得好難出返去打工，入得行就訓身無後路搏命做

香港男人咁撚廢 點培養到有佬味既明星出黎

係

都無人睇tvb 好多演員都去左內地發展
張衛健 陳浩民

樂仔都三十中

古仔46

睇好坤哥

D大片大製作就搵呢班男主角拍
後生新人就拍d小品悶戲
邊有咁好心機留意班新人呀

你都50幾 成頭白髮了

點解要有佬味，你見而家大陸最紅嗰啲都唔係sell佬味就知佬味冇market la

Chef Lemon
大文豪

周柏豪應該有機上位

十年前又係呢班人做男一，十年後又係。
套套都係劉青雲張家輝古天樂梁家輝劉德華郭富城甄子丹鬥智鬥力聖誕新年復活暑假巨獻。

女演員幾乎冇
拍黎拍去都係警匪同賭

吳彥祖
babyjohn

而家有消費能力主要都係廢中

屌 唔好再講青黃不接
後生演員根本冇咩機會
試鏡試來試去都係d side cast,手下、職員之類
又唔係易中
男演員拉低條褲都冇用
唔計無記，外面廿幾歲其實仲有好多演員，孭飛做主角唔係好多，配角、小角色都有一堆

係囉, 好多野唔係一句青黃不接可以賴哂
又唔見外國係咁

吳彥祖去左荷里活同羅拉盜墓

港產片唔肯投資落新人度，用新人又驚觀眾唔buy，你話後生嘅都過30，柏豪哥堆咁，邊敢好似大陸射雕咁肯用楊旭文做郭靖 李一桐做黃蓉，全部2字頭